不要説：「影乜撚野呀」，試著説：「麻煩唔好影呀唔該」

明白前線係好大壓力既
不過d人好多時都係遠距離影人群打卡，做足保護措施有埋遮就影唔到d乜
(當然有人近距離影大頭另計)

發覺好多時你直接行過去
細細聲有禮貌咁叫佢唔好影相
通常都會受
呢d PR野和理非不妨做足d補下位

講得黎都影左啦，你去教育下佢地唔好亂影或者問左先影仲好

當然前題係人人都要black bloc保護自己

由得佢認 你有帶口罩眼罩 be humble

太惡令人好反感
倒自己米

明明上星期仲係講緊唔好影呀唔該架

我無野講

係呀
所以通常都係親自過去解釋
佢地都會聽的
或者企一兩個人上天橋見到有人影就行埋去
細細聲講叫佢唔好影，跟住點個頭
應該都算係教育既

be humble

叫咗好多次唔好影唔該
好多人都唔理照影
但惡少少同佢講
就即刻唔影
唔係想冇禮貌
但你有禮貌咁講
冇乜人理
起碼今日荃灣d人係咁

和理非試下做pr,謝謝

我覺得個距離係好重要的
你行近少少，直接係佢隔壁講個效果會比較好
我係全身black bloc咁係佢隔離，但係好有禮貌咁講
可能個造型嚇親佢

太遠呼喝一黎冇用，二黎唔好睇

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

可以！

「唔好影相」改口做「影相過唔到關/俾公安捉！」

「唔好影到樣呀，黑警好興秋後算帳」

依樣真，我地要溫和小小

我屌晒你地老味
麻煩禮貌少少

有時連中後啲和理非都係好惡

我都屌過人影乜撚
會盡力改口

推一推，我地比翻D禮貌，佢地好多時都會聽，要比人知道我地係有質素，先有多D民望！

我睇live d人係講唔該唔好影
劉爵記就唔理
仲問點解唔俾影
之黎有個呀叔追住佢黎屌佢先肯走

唔該唔好影？
香港人欺善怕惡係唔會理你

其實真係唔洗咁惡咁講...游離派見到都會覺得做咩要咁惡先...

劉爵士

當然，對住唔同人唔同做法
我既觀察係大部分人講完之後都會唔影
不過個case擺明係搞事既話，屌9佢我諗旁邊既人都明

我相信佢地係
講左一大輪唔該唔好影都冇用
先屌人影相嘅

可能經過尋日真係太嬲啦...

Be humble

推

（手動借轉）

大家唔好再鬧人影相啦
我地原意係保護同路義士
但今時今日大家都識得戴口罩，再配黑超/眼罩同cap帽/頭盔
自己做好安全措施，就算影大頭根本就好難認得

但大家係咁用laser同語言攻擊橋上面影相既路人
中立都會變淺藍 淺藍就變深藍
林鄭係呢個時候打民意戰 一不小心民意真係會被逆轉架

何況係橋上面影落黎，除非用大砲，唔係根本就唔會影到大頭 - 成粒米咁，真係唔洗擔心

經過林鄭今日廢話記招，大家情緒更加高漲，但就正正係呢個時刻更加要保持頭腦清醒同冷靜落黎，唔好比仇恨沖昏頭腦

Push

pish

唔知點解唔叫d人唔好影
反而係叫人唔好唔俾人影

大撚把藍影完放上網

香港人都痴撚線
咁鐘意賣隊友

唔好被腎上腺素支配
義勇們，我哋嘅敵人係差佬同政府啊

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官感到害怕

推！

我大體同意的
不過都想盡量唔用咩民意逆轉論，搞到好多時聽起上黎都好un耳，好似以前班左膠咁咩都唔應該做咁
好聽d係應該講勇武已成事實，作為和理非就應該盡自己能力去補位

其實唔好一黎就用屌鳩人既語氣
你好聲好氣講‘麻煩唔好影相唔該’
通常都會受，要明白唔係個個都上連登
有禮貌咁講左聲，解釋下點解唔比影，大家文明好聲好氣，大家都好受，如果都係唔聽，先大大聲屌佢叫佢del 相
唔洗一黎就屌人‘影乜鳩呀’，想嚇死人咩

今日見到有個惡到 講無兩句就怒屌路人「返去影你老母骨灰喇」
其實完全無必要 好多路人只要你好聲好氣請佢唔好影相 佢哋已經會乖乖哋收返埋手機 無謂周街樹敵辣火頭

啱

多謝巴打，其實之前屌都有道理，因為好多人唔識得保護自己
但今時今日個個都識得戴，甚至帶兩個 我地力氣留返去屌狗同林鄭啦

當你每十分鐘要叫一次人唔好影睇下係燥唔燥
仲要唔係個個聽你講

勇武前線同驚犬前線一樣好大壓力
精神體力付出，時刻驚落單被捕

P 牌新人，好少去前線
今日六點左右去到荃灣諗住去支持下
去到南豐條天橋諗住影個無乜人又唔會見人樣既位置，諗住用黎同朋友報到下自已咩位置。
但隔離位同路人大大聲一句車埋黎，真心係嚇親。
我都希望大家可以冷靜返些少，唔好嚇走有心支持既人。
不過我都係堅持不割，支持對準政權。

yes ar

琴日將軍澳又係
有個後生女好惡鬧中女影咩影

好 有機會再試
btw今日有個男人細細聲
有禮貌咁喺個人身邊同個人講
唔該唔好影
換嚟嘅係一句
你憑咩唔俾我影

真係唔想比人影就自己做好保護措施啦

呢啲就手足做野啦，扮到明做柒你

呢d情況既話我會解釋多兩句
再唔得既話見到個位根本影唔到d咩既 (e.g.天橋上面)
就由得佢啦

當然影大頭另計

後排做啦, 前線背負咁多野真係會好緊張
都理解
後排企, 傳物資果D自己過去執左去啦
各自爬山各自分工

落區做法真係有唔同
多左好多新手,唔知規律
唔好諗住C9會上過連燈上tg
就算佢地可以唔落裝滅TG

自己兩老就唔該教育D基本禮儀先
後排見到就自己去補位啦
前線唔得閒睇咁多嫁
後排保護好前線, 各自分工

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實
fact checked, 速龍骨幹成員係飛虎隊